原來班美國巨企lobbying美國國會平均都係用幾十萬美金...

牙Finn屌打左佢地.........

。。。

牙蓋酸撚到